有無讀政科嘅同學覺得嬲嬲

成日聽話我地學生唔應該參與政治
你地學生識條撚
Pol sci faculty執撚曬佢佢咩

自己唔識 人哋就唔可以識

港大仔識撚讀書咩, 收皮啦, AL 7 條A 讀醫科? 垃圾, 7個5**入環球商業? 死番你老母個閪到啦

啱阿，社科 政科 哲學出身嘅明明仲Pro